寧願150高+Jude Law樣定180高+王祖藍樣?

150高+Jude Law：正評
180高+王祖藍：負評

jude law 禿頭

咁撚靚仔話知咩頭

現實王祖藍已經係人生贏家
仲有咩好討論

?

真 可以被李亞男抱住屌